家長不滿學校考BCA門外燒試卷抗議 校長撕標語報警

邵美芬沒有回應記者提問，亦無回應伍生伍太的質問，僅對回校學生稱「小心啲，你哋都知佢哋好暴力」，並在警員未到前多次催促女老師再次報警。事後在看到三輛消防車到場時，打電話指「係家長報警」

邊個暴力呀?

罷考BCA公聽會家長的伍嘉儀和補習老師黃曦彥到嘉諾撒聖家學校（九龍塘）門外，表達對BCA的不滿，伍更帶同未升上小學的女兒到場，但在剛掛上「罷考BCA」等標語時，就被學校校長郡美芬阻撓，把有關標語撕去，並且拍片，旁邊一男老師亦舉起相機拍攝，稱拍片為了有證據證明有人犯法。

期間黃曦彥按原定計劃在化寶爐中燒BCA試卷，有自稱老師的女士報警，稱有人在學校門外縱火，及後有三輛消防車到場，消防員發現事件後表情無奈。
邵美芬沒有回應記者提問，亦無回應伍生伍太的質問，僅對回校學生稱「小心啲，你哋都知佢哋好暴力」，並在警員未到前多次催促女老師再次報警。事後在看到三輛消防車到場時，打電話指「係家長報警」。
伍太回應指，覺得邵校長小題大做，浪費警力，她指自己是在公眾地方、紅磚路上，在化寶爐中燒試卷，「我哋只係喺公眾地方發表對BCA嘅不滿，呢到唔係校長管轄範圍。」
邵美芬撕標語後，有家長稱他們在學校門外示威「搞到人」、「好過份」。一班老師在門外拉起人鍊，間開一條路讓學生進入學校，期間推開記者，以擴大範圍。